\section{Betrieb} 
\label{sec:Betrieb}

Um das \ac{FO} zu starten ist es notwendig, nach dem Hochfahren des Y\'{u}n mittels SSH Zuganges in das Verzeichnis '/mnt/sda1/FloppyOrchester/' zu wechseln und dort den Deamon mit dem Befehl 'python mini\_daemon.py start' zu aktivieren und danach mit 'python server.py' den Webserver zu starten. Hierbei muss die Reihenfolge beachtet werden, da der Webserver einen laufenden Daemon vorraussetzt.

Unter diesem Link \href{https://www.dropbox.com/s/sblih41d3s4op0x/Ghostbusters.mkv?dl=0}{https://www.dropbox.com/s/sblih41d3s4op0x/Ghostbusters.mkv?dl=0} ist ein Video zu finden in welchem das Projekt läuft.

\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[width=\textwidth]{../dokumentation/photo_fo.jpg}  
\caption{Photo des fertigen, betriebsbereiten Flooppyorchesters} 
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[scale=1]{../dokumentation/webui_smartphone.png}  
\caption{Photo des fertigen, betriebsbereiten Flooppyorchesters} 
\end{figure}
